\chapter*{Elaborazione del file .Rpres}

\section*{Introduzione}
	Il formato .Rpres permette di visualizzare a monitor una presentazione a slide.
	L'output \'e sempre e solo in formato HTML, quindi \'e stata quasi una tappa obbligato visualizzare su un browser per migliorare la visione. 

	
\section*{Partizionamento in slide}
	Principalmente ho ricopiato quanto fatto nel .Rmd dando un titolo alle slide attraverso la sequenza di "=".
	Per il resto (slide a parte per il codice, esecuzione di esso) ho riutilizzato quanto fatto per il .Rmd. Sono stata attenta a "sezionare" parti della presentazione per evitare slide ridondanti.
